
                      Vaya timo de película...!!! No solo es malísima, sino que le pega una patada a la historia de España como para levantarse e irse del cine. Ahora resulta que en la Reconquista los musulmanes eran los buenos, tras la toma de Granada en España reinaron los Templarios, que con ayuda del inquisidor Torquemada quemaron a todos los moros de Granada...!!! Qué vergüenza...!!
        
            